一齊幫新特首諗個親民嘅匿稱

三碌柒

波音777

Jackpot林鄭
三柒特狗
三碌柒

Cheap煲柒